不想活了

書又讀唔成 又俾人帽 不想活了
點樣自殺會舒服啲

屌你老母

y

自殺有舒服架咩

安眠藥加燒炭

聽完幾痛快的

sam

喂 之前你問我答post仲話自己a0 依加又帽

真心?

真心

係死就快手
我就真係未見過人連登開自殺Post真係走去自殺

積下口德啦

死咗去算啦 無人留你

我都好迷失 大家都係同路人
比人飛左 雖然係自己做錯
不過真係好唔開心
又無朋友無社交 無人關心
書又無心機讀 玩興趣又識唔到朋友
根本無人想知自己啲野
連想約人唱k 都無人回應過我
我都好懷疑自己概價值
不過可以點姐 又無勇氣自殺
唯有希望傷心概時間過快啲 等待轉變ge機會

大家上得而到都係想揾個心靈安慰姐

自殺未遂計唔計

係死就快

去條女到食安眠藥加燒炭

我都想